點解鳴人唔中意用通靈術?

第一次終焉之谷打佐助果陣用應該可以直接含住佐助翻木葉.

打迪達拉果陣又唔用,

打大蛇丸果陣都唔用,

明明已經夠查克拉但未見過佢用咁滯.

因為
1. 劇情需要
2. 鳴人冇遺傳四代個腦

鳴人冇你咁聰明

同佐助交手個陣真係想同佐助交手既係佢 而唔係文太
其他原因就因為體內隻九尾仲勁過文太 用黎都曬氣

是撚但啦
要數bug數到下世紀都數唔完